大方向策略建議

利申：鍵戰

首先多謝依個月 所有義士 在各方面嘅付出
我覺得依家 大家無咩聚焦方向 所以大膽喺度幫大家 總結 同 比個方案

(一）
首先 我覺得要承認 政治上 撤回 同 暫緩係無咩分別
撤回 佢可以 重啟 ; 暫緩 可以 修訂重推
結果上 無分別
最重要係 呢一刻無硬推
佢再嚟 香港人就會出嚟

(二）
第二要承認兩點
1. 新抗爭模式 逐漸形成
2. 同時間，承認和理非非 繼續係佔極大多數
3. 唔係迫在眉捷，200萬唔會出嚟

所以 所謂聚人氣 依然要靠民陣 眾志
合法集會 遊行 完成，就到義士
但集氣 依然要一段比較長時間文宣 輿論 做勢
下面會有小小提議

(三）
依一點應該會比大家屌 但我覺得要認清事實
要撤控 其實係話比大家聽 我地唔信 香港有法治 (事實係無乜） 但我地應該繼續堅守依一點
一係就好似陳方安生講 義士 警方暴力 一齊特赫
係化解社會戾氣 其中一種方法

但我唔同意陳方安生果種方法

(四）
呢一刻開始 我地嘅要集中 追究 黑警暴力

再嚟一點 大家又會屌鳩我
同佔中比較 黑警整體戰術係溫和咗 (高級管理層）
但每一個黑警計 或者叫 前線
個個已經上撚哂腦 視抗爭者 係敵人
好似要發泄 佔中時期 未打夠果種態度
今次一定要打柒我地咁

所以 短期一定要集中爭取 成立獨立委員會 追究黑警暴力

甚至要集中到 我地要民陣 眾志 議員 7月1日 只得一個訴求 「成立獨立調查委員會」

1. 要公開證明 監警會 廢嘅
2. 打擊警隊士氣
3. 長遠限制武力使用
4. 重整警隊

(五）

長期 我地要文宣 輿論
題目要集中
1. 建制謊言
今日講仆街講垃圾，第二日就要出長輩圖 etc

2. 投票宣傳
非常重要

以區議會計，我地要每區都要做文宣
以往班仆街投過咩仆街票 以簡單方式
廢老一睇就明嘅方式設計
十月開始大派傳單 宣傳 立會如是

時間很重要 大概一個月前 唔可以太早 會失焦

全部人要集中推一個topic
點解6.12 6.16 成功

連登熱門全部都係得一個topic 可以反映到

但依兩日？ 又稅局 又割地灣仔海濱
根本太多議題

不喜勿插。

push

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

Push

我諗過幾多日都可以再推